突發！毛孟靜記招拍枱怒屌TVb！

毛：請問你係邊度架？
記：TVB
毛：（拍枱）次次都係TVB架喎！（轉身走人）

有型

哭音聲啜毛姨姨

毛姨姨正

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

我無野講

有無成條片

我冇野講

推

毛姨姨傳媒岀身

What did he ask?

TVB出身

推